# Hardware Grundlagen


## Dokumentation

* HTML: <https://informationstechnologien.readthedocs.io/>
* PDF: <https://informationstechnologien.readthedocs.io/_/downloads/de/latest/pdf/> (automatisch generiert beim Abruf)


## Windows 10 Pro aufsetzen


### Ablauf

* Klasse setzt Windows 10 Pro auf
* Patrick Schmid setzt parallel Apple MacOS auf
